以麵神性格，食飯當日一定彈弓手淆底

信佢會出嚟嘅
證明唔係fans

見到麵仔無晒心機都無晒心情睇財經台了

其實我覺得大家喺面神d post唔好愁眉苦面。講下面神帶左幾多歡樂俾我地

人之將死, 其言也善

如果佢突然間走出嚟話佢玩鳩我哋
你會唔會好憤怒

這是一場遊戲認真便輸了

咁真係唔知好嬲定好笑
不過打柒佢一餐就肯定要

佢有影到份report...

如果連report 都假, 就證明之前d 牛熊證都係假

我寧願佢真係講笑
希望佢健康

好，大家要積極d

我相信面面無事嘅，應該係證監揾上門要佢講個大話嚟金盤洗手姐

麵仔係我兄弟，佢真係想搞

有醫生巴打證明左

叫佢睇住自己身體先。唔好俾壓力自己。

買牛熊噤耐，應該有返噤上下抗壓力

淆底都無所謂，面面健康先係最重要